Volgende dag klaagde zij over grote stijfheid en liepen lame, maar dacht dat de warme toepassingen kon de zwelling, dus zo vrolijk doorgegeven alle waarnemingen van verdenking van de feitelijke omstandigheden van het geval.
